想搵一套外國電影😁

有一個神射手、一個女疆屍、一個不死沙人(見返自己嘅畫像之後消失左)、一個透明人、一個食藥定係打針識變巨人...劇情好似係有一個組織整左一架坦克車準備破壞國家，跟著別一個組織就搵佢地幫手，但原來個沙人係25仔出賣佢地，之後就...唔記得😇
明猪台好耐之前播過的。

The League of Extraordinary Gentlemen (2003)
PG-13 | 110 min | Action, Adventure, Fantasy

And you are welcome

感謝😆今晚可以唔使咁寂寞